# Suivi des temps consacrés aux projets du 24ème

## Temps

Temps du mois courant : [temps.csv](https://github.com/24eme/temps/blob/master/temps.csv)

Historique des temps depuis le début : [temps_historique.csv](https://github.com/24eme/temps/tree/master/temps_historique.csv)

## Consommation des projets

Suivi temps prévus et consommés sur chacun de nos projets : [Voir le tableau](https://github.com/24eme/temps/blob/master/suivi_projets.csv)

## Indicateurs

Description des indicateurs suivis :

* Facturé : Montant facturé ce mois
* Jours restants : Nombre de jours restant connus de développement
* Charges n-1 : Toutes les dépenses du mois en excluant celle relative à la TVA (PRLV SEPA DGFIP TVA)
* Trésorie NET : Solde du compte déduit du capital, des parts bloqués et de la réserve

[Voir le tableau des indicateurs](https://github.com/24eme/temps/blob/master/indicateurs.csv)
